CLC真係好撚正！！好撚好撚正呀！！！！！屌！！！

超好聽
我愛承姬

hobgoblin 值得1位

點擊幾好喎,不過又要講句點解紅唔起

丞廷算唔算underrated
佢跳得 個body又正 又大波

做明星者要靜靜地贏？

我愛Elkie

我錠b🥰

唱Live
仲要全員上晒電
可惜全隊都唔紅
就快出道五年...

睿恩正能到…

?

98line是我女友...

港女真係好能正...........

恩彬我女友

乖，返去搵熊ok?

真係一個千年難題
今次live連平時冇乜表情嘅忙內都交到貨
全隊又唱live又狀態好
可能真係冇乜星味冇乜觀眾緣
我記得近年係多咗小小綜藝上

hit rate = 多蝻fans

短髮妹 同無表情果個最正

CLC

近呢兩年轉左style先好睇
支持港女

最鍾意no oh oh嗰期 之後where are you~summer kiss嗰陣都正

佢地始終差一個好似Queendom咁既機會

有無港女啲腳圖share下

我錠個腋窩

再全唔知邊到正

咪白痴啦

冇星味

如果有第二季希望有佢地

恩彬妙麗頭正

定>錠

恩彬胳肋底正

推

唔太欣賞張相
好似純影黎引人J佢咁

成個細路女咁就算除晒衫都唔會J
不過胳肋底睇落好味

Sorry, 上左熱門, 拉

牙錠正撚到仆街

你唔想奶？

拉一拉

唔想 佢怕痕的

睇錯左GLC 以為架車有咩咁正

我鍾意black dress 同me嗰種

我做愛牙港❤️❤️

Cube既團既男女關係好鬼亂
牙錠應該俾師弟食左隻豬了

Average cup size: A cup

錠屎忽正

熱門
拉

係知D野喎不過支那不了

咪屈啦

拉

YeEun Eunbin Seungyeon拉高左喎

Yujin 世界級

第一第三扮大
最多b

eunbin c-d

港女

真係巧正
我愛你牙欣

五年 覺得佢地既歌唔錯 冇追開

我錠世界第一

屈你老味咩 你咪唔好信

（不過點都G持港妹錠好撚正

你屈鳩人叫我點信呀

承姫應該有C

唔知牙錠食左早餐未？

根本應該佢地上 而唔係G idle

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到
行動po 請幫推
光復香港